《蘋果》iPad app 將維持至7月23日止 請轉用全新介面的網頁版

有無搞錯

what happen

屌呀maintain一個app好哂錢咩

究竟蘋果係咪憨鳩

是

iPad 黎講可能網頁版體驗更佳呢？
佢入邊都有教你點加蘋果網頁icon

為利益而賣國求榮，炒作失實新聞，立場偏頗不一，等收皮

話取消決定啦

用戶體驗大跌喎

【7月20日最新消息】我們聽到大家的意見，經過內部商討，《蘋果》將會繼續保留iPad app。但為了更新連接到新發佈系統，7月23日起iPad app會暫時停用。由於系統更新需要數周時間，若有最新消息或更新完成後將會公佈。交接期間請大家先轉用《蘋果動新聞》網頁版，不便之處，敬請原諒。

由於系統更新需要數周時間

啲分化撚快手到佢

其實add to home scrren之後咪又一樣可以當佢係app咁用

佢啲app真係好廢

其實個app 整到好似百份報咁scan 晒成份報紙入去仲好

佢ios個app都好撚垃圾喇，清朝ui,animation,見mgl都唔開胃

佢個app好似Cut左啦

百份？
真係好耐無睇過

what

整到scmp咁啦
個介面好好多